想搵八級樂理老師

想學答題技巧

有意留tg傾

推

冇人

睇睇先
多謝

冇人教

推呀推

go

留tg 吧

利申：演奏級絲

stupidon9

gay

仲未有

冇老師

唉

八級你上網 / FB / 琴行搵易過係兒登搵la

琴行難夾時間

仲搵緊

自己讀

睇曬八級八本書

邊有8本

1級一本
八級咪八本

1-5級3日睇得晒

由零未必啦
仲要睇一日有幾多時間睇

Youtube又有大把資源
你要送錢俾人我都冇野好講

有本ABRSM 出既8級樂理書，Eric Taylor 作。睇熟佢再9做past paper 應該唔難合格。

去kong u cu bu secret開POST搵音樂系學生學仲好

呢度搵龍蛇混雜

搵過啦
八級得第一題有教
2,3 冇

都係唔識2,3 題

唔岩都係蝕一堂錢
你以為大學生唔hea咩

通常有啲鋼琴老師會教埋八級樂理，樓主可以試下搵呢類老師

喺度問算啦，可能有人答呢

音樂碩士
tg: rollrollrolltheboat